武漢人借左錢，而家唔駛還錢

命仔緊要

係本事